無恥雜種狗黎講，賤種蝗迷都算數一數二

好難搵到個球會上至管理層下至球迷都係咁撚賤種垃圾

一陣人哋成班衝入嚟圍爐屈你係疤狗，再屌番你轉頭

第一唔知 第二一定係賤種轟

你地扮訓 我真係冇咁嘅本事叫醒你地嘅

前幾年邊個球員踢得差就屌柒佢咒佢斷腳仆街死又冇左件事呀

今次認同

屌你

Agree

管理層點樣對功臣 卡斯拿斯 安76 仲有大撚把全部有目共睹

仲有賤種就不嬲用黎稱呼啲死蝗狗嘅
係啲死蝗狗唔知幾時開始嗌賤種疤想博人唔記得佢個專屬稱呼

狗係用黎稱呼樓主

KayB講得好好

十卜😂👍

躝返去你的反轟聯合軍到啦
垃圾獌

Rip

支持樓主

駁唔到

樓主疤狗

呢句真
不嬲都係疤狗vs賤種蝗

最叻推落人地度

希望呢個post可以長期置頂

Pish

班蝗狗真係好撚煩

係疤
有黑哨呀？搵疤啦
比人叫賤種？叫疤做賤種

「摩迪決賽出到？」果年柒左
之後可以屌返疤「碧基決賽出到？」

厚顏黎講蝗真係世界級

sorry果年我笑「碧基4強出到？」

仲有迪基亞事件
當時J到天昏地暗，之後竟然話冇人想佢黎，宜家又J緊
仲有金句再嘈買埋馬達

柒左俾人串就預左啦

我見D人J dybala
無咩點見人J de gea

大家都係波台狗，分咁清楚做咩？

原來果條柒頭就係你

大勝吧巴塞

賤種鍠專屬稱呼 agger

拜狗踢得差=皇狗黑哨冇所謂

加油炒祖

越位就黑，咁你隊死獌狗就場場都黑啦

西班牙賤種皇就賽後踢鳩球員車尾
香港賤種皇就祝福斷腳
裡應外合呀ching

蝗狗真係最無恥

本來唔算踢得差既
不過打下打下
自己少一個 人地就多幾個姐

賤種比特西ching祝福會唔會衛冕歐聯

無計啦,而家多得賤種皇,以後又可以多個理由收反獌皮
話對面本身踢得差,我曼黑哨又如何就OK了

放心啦 根據以往經驗 通常班賤種一咁串就好快會出現d好離奇既柒事例如當年串完疤狗轉個頭自己大敗比隊垃圾禾堡

G持樓主
賤種配落蝗狗到完全0違和感

地獄主場boo鳩自己友

推到捧賤種蝗死全家

等睇賤種四強抽中巴塞比人456